覺唔覺得繽紛樂係要雪凍少少先好食

巴打間屋好靚好光猛喎

狗竇嚟

ching 識食

係 由細到大都放冰箱
中間pat野唔雪一次過醬住條利會好漏，
雪左固體左個味可以慢慢溶住咁出

same

一樣吖bro都係咁食
最鍾意慢慢等粒臻子醬係口溶
雪到勁涷 有時化都唔食